分享大家嘅靈異事件 有主持人占卜時段。。「限定九點」1872遊花園「私服」

一向我地開台時間都係凌晨一點
但係因為上個星期請假一天
所以今日節目時間將會改做下午九時正開始 熱烈地彈琴熱烈地唱

上次開台阿瑋就講古怪事 氣氛不錯 大家都幾鐘意聽鬼故 同有唔同既聽眾分享

如果想重溫 次次都加時

各位聽眾只要加毒蘋果的skype
「llae86ll@gmail.com」
或者Telegram
@LonelyApple
就可以係節目期間致電就可以一齊討論咁有趣嘅題目 所有聽眾都會經過監製篩選
ps:讚佢靚女接聽機會大大提高(可能

主持人包括:
白雪 公仔 阿瑋

每次討論既主題類型都唔同 仲會有好多唔同既活動環節 如果各位有興趣 不妨聯絡我大家一齊商討或者加入FB

FB “獨蘋果 LApple”

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

1872 遊花園（私服）

今晚性誕後 大家可以講下做咗啲咩傻事喎

之前話希望提早開台既巴打今晚記得捧場

推